{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 편백숲황토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 施設や周辺施設を利用する際、施設物を損傷したり紛失したりした場合は責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されます。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所でお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 予約を通じて客室を利用する際は禁煙しなければならず、バーベキュー場を利用するためには1回に20,000ウォンを現地で支払わなければなりません。 炭とグリルはペンションで必要に応じて購入でき、バーベキューは18時から20時まで可能です。 駐車場があり、さまざまな観光地をツアーすることができます。 ペンション内には卓球場とギャンがあり、無料で利用でき、利用時間は9:00から19:00までです。 しかし、状況によっては利用できない場合もあります。 ヒノキの森は5千坪余りの森に様々な遊歩道があり、フィトンチッドの陰イオン酸素を感じることができるさわやかで快適な環境を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後も施設を利用することはできますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "施設や周辺施設を利用する際、物を損傷したり紛失したりした場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設や周辺施設を利用する際、施設物を損傷したり紛失したりした場合は責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約後に重複予約が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用に関するルールはありますか？",
            "answer": "予約を通じて客室を利用する際は禁煙しなければならず、バーベキュー場を利用するためには1回に20,000ウォンを現地で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "炭とグリルはペンションで必要に応じて購入でき、バーベキューは18時から20時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があり、さまざまな観光地をツアーすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には卓球場とギャンがあり、無料で利用でき、利用時間は9:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヒノキの森には何がありますか？",
            "answer": "ヒノキの森は5千坪余りの森に様々な遊歩道があり、フィトンチッドの陰イオン酸素を感じることができるさわやかで快適な環境を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 831
    }
}